# Questions that will be used in the main program
# consists of different levels of difficulty
# has choices A-D

===EASY===

Question: When did Jose Rizal die?

A. June 19, 1896
B. December 12, 1861
C. June 30, 1899
D. December 30, 1896
Answer: D

Question: What is the largest continent?

A. Europe
B. Asia
C. South America
D. Russia
Answer: B

Question: Who is the National Hero of the Philippines?

A. Dr. Jose Rizal
B. Pres. Bongbong Marcos
C. Apolinario Mabini
D. Bini Maloi
Answer: A

Question: Layers of the Atmosphere (lowest-highest)

A. Stratosphere, Troposphere, Mesosphere, Thermosphere, Exosphere
B. Troposphere, Stratosphere, Mesosphere, Thermosphere, Exosphere
C. Stratosphere, Troposphere, Thermosphere, Mesosphere, Exosphere
D. Troposphere, Stratosphere, Mesosphere, Exosphere, Thermosphere
Answer: B

===MEDIUM===

Question: Who is the 9th President of the Philippines?

A. Sergio Osmena
B. Ramon Magsaysay
C. Diosdado Macapagal
D. Corazon Aquino
Answer: C

Question: What is the formula for Velocity?

A. Displacement / Time
B. Time * Displacement
C. Acceleration / Time
D. Distance * Speed
Answer: A

Question: Which programming language is known for its direct syntax making it easier for beginners?

A. C++
B. Java
C. R
D. Python
Answer: D

==HARD==

Question: What element has the highest electronegativity based on the periodic table?

A. Oxygen
B. Mercury
C. Fluorine
D. Chlorine
Answer: C

Question: What is the primary source of oxygen produced during Photosynthesis?

A. Water
B. Sun
C. Glucose
D. ATP 
Answer: A

Question: Which function is used to check the type of variable in Python?

A. def()
B. type()
C. title()
D. check_type()
Answer: BQuestion:What's your name?
A. Precious
B. Nicole
C. Zeus
D. Jeonghan
Answer: C

Question:Whats your name?
A. nicole
B. precious
C. zeus
D. hello
Answer: C

